Тема: Мониторинг используемых ресурсов ПК в виде гаджета для Win7.
ФИО: Никитин Максим Алексеевич
Группа: 250502
Краткое описание: Ожидается миниатюрный анализатор ресурсов в виде гаджета для рабочего стола Win7.
Предполагается мониторинг загруженности RAM, CPU и сетевого подключения.